今晚PR風向係失敗主義,但我同你講呢場運動成功到爆

出面幾個post不約而同都係放緊負話點樣輸咗輸咗
等我話返比你聽場運動有幾成功

再多嘅人就嚟和平表達訴求個政府都係彩你都on9
無槍無炮下點打都係打唔死啲狗
呢啲你唔知咩?你一撚早知啦

所以由7月開始咪叫緊要攬炒囉
咩叫攬炒啊?
香港係一隻識生金蛋嘅雞
而家你逼到中國親手幫隻雞絕育喎

美國制裁
香港製造=中國製造
美國反共力度大大提升
八國聯軍開始組成
幫蔡英文助選踢走韓國瑜

咁都輸?
香港人未贏
但共產黨都未贏啊
仲倒蝕緊啊

唔該晒樓主

贏緊5:0

岩呀

美帝 印度佬 6眼

有錢佬外資都走資得返支那國家隊托市
攬炒未夠快 要再炒得勁啲
香港藍店喺武漢肺炎前嘅錢係以億計喎

講真 窮人無嘢輸打份閪工又一日 攬炒邊個痛啲呢

應該咁講，如果街頭戰線全面復甦，咁就真係贏啦

意思即係香港人取締黑警

五毛將會大舉入侵此post
樓主你走先

推！

中方強烈譴責美國霸權干預中國內政

係，美軍上咗岸派緊武器

PR 食屎啦

根本我地就贏到開巷

12個送中救唔返 贏
9000人被捕 定罪全部覆核 又贏
國安法迫到個個移民 再贏
選舉都冇得選 變萬年國代 惡法任過 當然係贏
集中營迫近 制裁冷處理 我地照贏

Push

對外咩都做唔到

唯有攞香港人發洩

on9
一開始又話攬炒
乜呢啲你唔係遇咗會發生既咩？
而家攬炒目標開始達成咁仲唔叫成功？

win！！！！我哋贏了

香港藍店 好快就公私合營
你以為佢地唔驚到走資？

至少香港人迫到共產黨撕開真面目 令到全世界睇清楚共產黨最醜惡一面

樓主個post 無話自己贏
你係咁重覆贏贏贏 都唔知你做乜鳩

啱，而家係國際線收成期

幾時先贏到我唔知, 但肯定真正最接近輸係魚蛋後至反送中前果段時期, 溫水煮蛙煮多幾年玩撚完
如果無反送中一役, 根本無人知原來香港仲有咁多有心人

唔該哂樓主，尋日仲有班人走去like果d on9 post，但無力改變風向

推

驚佢地唔驚咋

由頭到尾都係諗住同歸於盡 你覺得有可能完勝？

攬炒自己叫贏
完全唔覺攬炒到支共 傻仔

攬炒埋你班垃撚圾港豬藍絲都抵曬啦 政治冷感有代價架傻尻

咪就係 走資咪走資
橫掂經濟好極我都冇份嘆

唔見琴晚班五毛同PR入嚟

攬炒已經發生，香港人唔贏既話，就要中共一齊輸。

經濟好又係打份工 經濟差又係打份工

啲商家佬咁撚驚咪移民囉 唔送

個post可以update下

聯軍唔只八國，而且中共面對即時更大威脅係被剔除在歐美供應鍊之外，同埋晶片斷供，軍企華為收皮，等等等等

首先我一路都係話未贏嘅
其次你唔係話要攬炒㗎咩
而家國安法出咗你就縮沙啊?

都咁多個月 仲有人畀人帶到風向

都唔知你條柒頭想點